收到南京信息大學offer

讀大氣master
點睇

走啦 唔好落返黎

走啦 黃屍歹

利申:益友

去啦
可能見到關sir教書

佢殺咗我佢唔使坐監

88

考咗GRE未？